明日如被怪獸擊退

？

睇左明日花

遇怪魔我即刻變大個

其實明

嘩好耐冇見

反擊對方

病咗

咩料子
唔洗返學啦而家？

沖涼先 一陣見

應該普通感冒 又停咗學

逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破

Ooooo lets fight

爽唔爽先

真係好耐冇吹水 呢排過成點

多日假都好 但1-4仲要返工

打你

近排約咗個FD學結他 買咗差唔多成2個禮拜 但仲未搵老師

返咩
好耐之前你係咪好似返緊intern
咁你工時係幾多而家

我都有玩呀

係 仲返緊 8點9至5點半

Vs?

點解返咁耐
幾好 定時幾好
多唔多嘢做

真沖涼
一陣覆 真係要吹水

好少野做 差唔多日日返去玩手機等放工

終點一世也未到

難以消散

Bomb bomb bomb

咁爽..
咁忙唔忙

講緊返學
不過我都係返工做自己嘢

誰累了

港彎！

轉緊彎。。

唔洗驚！

就到

喂屌你強勢回歸！！

現場

學校而家好似諗住online course 而家仲hea緊 同埋defer咗fyp 但未開始做 好似8月交

現你老母

咪又係遲到

9成都online course ga la
係喎 咁點算 咪要遲畢業

我應該年尾先畢業

希望可以去到你畢業禮

話說你呢排有冇睇動漫

希望畢到業

有 近排睇緊鬼滅

叫左花哥未？

dr stone 新石紀都想睇下

我老母都現

我都係呀 今日睇到第4 勁好睇

咪又係撚樣

得你遲

我想講
約定我夢幻島好好睇

叫左派利是

嚟呀

笑死
我遲到大王

利利是是

屌你老雪

罩到啦

戴頂帽就變天王

躝

夢幻島好耐之前係youtube睇咗啲懶人包

係
我老嘢嚟

動畫真係昇華咗 漫畫追到live 好似就完 同埋動畫前邊都比較悶 尋日返工睇到15 多咗同伴好睇好多

你好正

呢期戴緊Cap帽

即躝

搞撚錯呀
我想講我琴晚一口氣睇曬

我都係今日返工睇咗4集 比我感覺似東京喰種

夢幻島係我第一套睇完第一季要追漫畫嘅動漫嚟 等到十月真係等唔切

叫聲大佬

近排仲有睇拳願阿修羅

本身想睇呢套 比幾分

me too

動畫未睇 淨係睇咗漫畫 7分以上

唔Ok囉...

咁高.....
你不如睇約定夢幻島啦

得閒睇埋 我係屋企就唔想睇野 想打機 覺得睇野好晒時間

一路打機一路睇

好難分心 同埋近排唔知咩事 玩咗幾年啲手機game棄咗 好耐冇登入

咁你打咩機

switch同埋啲steam game 前幾日同個fd爆咗cuphead

咁勁steam game........

下

點撚樣？

上

塵仔

撚樣

勿抄🙏🏻

四眼仔hi

點樣呀屎忽鬼

你撚樣

豬仔

你最近還好嗎

你

唔好

？？？

你=撚樣

點解呀

=雪狗

發生左好多野
都係唔好既野

唉
why 2020 is so bad

佢好正

不嬲都冇好過

撚樣邊度正

我真係好正

哈

笑乜

笑你

有咩好笑

夠鳩

咁你好笑啲

又真

係
你都笑我

唔得？

笑大聲啲啦